突發派口罩黃店

派口罩只派自己人，癈老唔派，叫佢問民建聯問政府拎呀屌你老母

咩鋪都好，咁大愛不分黃藍派一律當左膠當中立（不分黃藍=不分黑白=不分良知），永世不屌 #光X冰X 自己醒水少少拉

要救人先要自救，你大愛只會害左前線害死手足，政府唔做野維穩就要我地幫？有冇搞撚錯

我想要

支持手足,千祈唔好派畀廢佬、藍絲

做得好！

好嘢嚟喎

又呃tg

拎之前要講
香港獨立 唯一出路

未回我wor

樓主唔覆機既?

連登有愛

唉伏已中，咁遠不了

想要🙏🏻

你望下#1

一盒thx

去遊行個時派咪過濾到黃藍

想要

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

想要😭